乜野催淚煙呀，係化武呀

係國家扶植香港恐怖分子對平民使用化武
係人道罪行
香港人要保衛家園 要成立人民軍隊

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: